中國（中華民國） 國慶節快樂！！！

三民主義好！！！

CHING點慶祝

Book咗機票去中華民國睇live show+去旅行

另外準備返廣州革命烈士陵參觀，準備紀念革命先烈

順便坐高鐵落返嚟，全程邊坐邊高呼＂共匪必須剿＂

天下為公

有冇炒周屌演唱會飛

十月一慶祝左今日仲慶唔慶祝得

炒飛我不是專業的

交返俾專業的來

我而家全職練狗師+笑話師+革命家

澳門狗關您能事

收爺啦

中華民國萬歲萬歲萬萬歲🇹🇼🇹🇼🇹🇼
三民主義統一中國🇹🇼🇹🇼🇹🇼
支持中華民國武力統一中華民國大陸淪陷區🇹🇼🇹🇼

弱智狗阿古路

三民主義萬歲

反粒都是因為你

ho ball

屌你老母James奔真係好撚高汁